解放軍來了，Ann姐帶路！

快啲嚟啦，等咗好耐喇，日日發夢個人已經好攰，好想可以番屋企休息番幾日。

pushhh

贊成

成日唔識摺屋企張被，想睇下示範

強力支持!! 不過佢地要準備幾耐架??